做男人 唔嫖唔賭唔飲唔吹 其實係成功定失敗

利申：
專一撚 當有一個target 就會對其他女完全冇興趣
唔買波唔買馬 最多六合彩 同屋企人打下牌鋤下dee
滴酒不沾 jolly shandy都唔飲
唔煙唔毒 見到都避之則吉

成功
失敗

你唔好同人講你生存過 無哂意義

點解冇意義？ 仲有大班FD得閒吹下水 打下波 打下機 生活好寫意

成功
不過你遲早中一樣

有衝突咩
人人想過既生活都唔同
爛嫖爛玩又叻既大有人在

我希望唔會中啦

冇衝突 我冇話過爛嫖爛玩嘅人唔好 只係想知我嘅生活好唔好

睇清楚個世界咁大 未夠膽玩先至最失敗

冇話咩敢唔敢嘅 一個電話打去馬會 落去7仔買罐酒隊有幾難 只係想同唔想嘅分別

如果有人話要玩過人妖先算係生存過，唔通你又去玩喎，咪撚鳩問人生存嘅意義，你自我意識咁撚低，只會人雲亦雲。

咁其實唔嫖唔賭唔飲唔吹實好既
起碼身體都健康啲先

做到自己想做嘅嘢就已經係成功

飲酒可以係一種享受

我老豆係咁 有時食下花生飲啤酒 除左返工放假都係屋企

其實樓主根本已經有答案 問黎已經無意義

失敗⋯⋯
世界咁大，我想去嫖嫖！

boring life

我覺得幾好，因為我都係咁

如果自我意識真係咁低 我一早已經試晒所有嘢啦

好撚好笑 見有人話唔做呢D野人生就冇意義
姐係點啊？你人生得嫖賭飲吹有意義？
姐係你人生都係得嫖賭飲吹？
好心咪禁on9 唔係話嫖賭飲吹=失敗or成功
但唔該唔好吹噓到好似人生一定要咁樣先係好

同你一樣
咁通常都係冇囡
身邊啲朋友做一樣或多過一樣都有囡

sad but true

我老豆係咁
可以話連朋友都冇
管到屋企好嚴 因為其他時間放晒係屋企人身上
做老公係幾好
但做屋企人同會令其他人好辛苦

通常係無乜優點先拎唔嫖唔賭唔飲唔吹嚟講，無壞習慣係好，但無其他優點就......唔計吸毒，食煙食大麻飲酒賭錢叫雞唔沉迷唔影響生活我個人覺得可以接受

突然記起到讀書 殷海光的人生的意義……

我暫時仲未有呢個問題 身邊朋友有啲都會中一兩樣 但大家都互相尊重嘅
食煙嘅唔會係其他人面前食 一定會偷偷地企一二邊
飲酒嘅知我唔飲都唔會逼我 叫我玩酒game我輸仲會幫我頂
賭波嘅 得閒傾下波經 佢又佢買 我哋有我哋傾
男人老狗𥄫下女 傾Av 評下條女身材好正常

第時結完婚仲約到出黎玩再講啦

我本身係有答案嘅 如果唔係我唔會堅持咁耐

一生人嫖飲賭吹是但中一樣都係好易 求其買枝酒 買下波 溝女叫雞 隊煙隊草 老實講 落一晚老蘭全部都可以破晒戒

我唔係話全部都唔做或者全部都做齊就叫好定唔好 或者係啲人話我失敗我就要跟佢哋做法

我好享受而家嘅生活方式 但係我發現呢個社會或者我身處緊嘅生活環境都好似迫使我去接受令到我想重新去思考呢個問題

聽下其他人意見分析下唔好咩

史提芬 與成功有約 到有講過，你既成功抉擇於你既選擇係咪可以擴大你既影響範圍，如果嫖賭飲會令你喪失某部分既影響範圍，咁呢個決定係失敗既。例如，你可能因為飲酒醉左而做錯選擇得罪左人，咁咪係失敗。
但你如果淺嚐，循序漸進咁飲，就可能壯大酒量，酒量係做生意到係令你多左機會

I hope so 友誼希望唔會咁易冇啦

冇話好定唔好
不過就咁睇你既堅持背後冇咩強大既信念支持住
遇到人生低潮位好易破戒

我都覺 尤其係酒真係好易破到戒 但我父母咪又係滴酒不沾咁過到幾十年 我覺得冇嘢做唔到嘅掛

成功嘅毒L

咪宅/毒男囉

成功同失敗嘅定義每個人都唔同，自己做返自己最開心，老實講嗰啲嘢要做易如反掌，控制到先難，無需太勉強去迎合其他人

不過條路行到最後唔會後悔同有遺憾就得啦

諗起d老鬼成日講
男人又唔嫖又唔賭，d錢留比棺材舖

睇下你enjoy D 咩

「香港男人很難弄，因為地理關係，有中國的傳統，也有外國的AA制，他們就是不爽。我看很多香港男人像女人一樣，不太抽煙與喝酒，這樣你就沒辦法溝通。如果你到這地方也文質彬彬的，不如去二丁目好了。」- 李小牧

係 仲扮哂野話想聽人意見
又hope呢樣hope果樣
其實只係想同認同自己班人圍爐

做咩都好 適可而止
嫖毒個啲唔支持
飲下酒relax下
賭十幾廿蚊 買個開心
做人最緊要自己過得開心囉
無悔

點先算成功?點先算失敗?

唔嫖但日日打飛機
唔賭但日日轉珠扭蛋
唔飲但日日三罐可樂
唔吹但日日上連登食精神鴉片

咁算成功定失敗

全部都無做，但係生暗瘡爛面

坦白講
人大左應酬煙酒在所難免
我都覺得好撚唔健康
冇計

個人悶冇自己人生先係重點

做男人要上黎連登問人自己成唔成功 咁撚介紹大眾目光 失敗中既失敗

介意*

細個個陣會覺得成功，但大個就會覺得好失敗
潔身自愛原來換黎嘅係咁嘅下場

係識同唔識嘅分別，
你可能以為唔掂就一定唔會好似啲廢老咁醉打老婆
但咁就只係毒撚避開全部風險，有乜好玩
識飲酒嘅人係好吸引
去交際嘅時候你乜都唔識成碌木咁 已經好失敗

你話你享受而家既生活方式，而你d朋友又理解你幫你頂酒，咁有咩逼使你想改變呢？問心果句，係咪自己都心動想試下，想開post圍下爐？

有人話男人做到唔理人眼光，想做就做係成功，亦都有人話控制唔到自己既男人係失敗

人人有唔同既諗法同價值觀，其實做唔做/做到咩程度都係睇你過唔過到自己果關，對自己健康同另一半負責任

人云亦云

唔好為別人框架而活

成功 成功既毒撚

27歲連啤酒都未飲過
未入過馬會賭場
有個拍左8年既女朋友
個個星期同朋友去打波做gym
其他人話我好健康

你想得到認同定係點先，係咪要讚你乖仔 叫聲契爺先

云

連登毒撚都好純情，同每次對唔同囡都好專一，係平時睇毒野咸濕d

原來上面都有人提左

絕種成功好男人 keep 住

成唔成功唔知，剩係知一定儲到錢
我中3樣 月月清

其實賭少少或者耐唔中飲下酒都無咩問題
不過嫖煙毒就真係唔知有咩好

成功定失敗唔係用呢d因素去定義

你似食古不化
飲酒game開心下飲兩啖都唔得
賭波又唔係叫你all in
平有平買 十蚊買個波膽中左有幾十蚊食個free lunch都幾開心
輸左都係十蚊姐 咪買少支野飲

大致同樓主一樣，但會玩下馬仔(只係10蚊一注，冇玩Mark Six)同飲下酒(Long Island嗰啲)，都係冇女朋友 ，所以都唔係成功人士

你所謂嘅意義就係啲咁冇營養嘅嘢 咁你嘅生活都好乏味

算失敗 唔飲唔食煙識少好多人

成日飲上左癮洗多錢，飲醉酒易岀事得罪甚至炒車，成身酒味令人反感，傷肝又傷胃老左周身病痛

以前嘅人冇其他娛樂

你呢篇野調轉寫都得

我唔叫雞，飲酒大約半年一次聚會先飲，唔賭。

但我會睇AV打飛機，理論上其實都係精神上出左軌，只不過係多人咁做，所以男女接受啲咁解。

少飲酒本身係因為有Asian flush，身體代謝唔到酒精，辛苦多過享受。

唔賭錢純粹覺得錢搏錢刺激感其實冇咁大，而且耐左會知道係必輸嘅嘢，更加無刺激感。

但我唔見得你唔做呢啲就好成功，做呢啲又唔代表係失敗。

唔洗買煙買酒買套
慳埋唔少錢

極端既人先做
越成功同越失敗的人就越做得多
越平凡就越做得少

Me too

冇話成功定失敗 本身成功與否就唔係咁定義

咁都好討論

賭吓少少錢 酒間唔中飲吓無咩問題啫

靚仔咪成功，好男人
樣衰咪失敗，死毒撚

唔嫖唔煙
賭就幾年前有買波 而家最多六合彩
飲酒就睇場合
好難全部都唔做

呢種男人9成溝唔到女

幾有趣

你開心咪得囉

除左酒（但都少飲，通常係party/bar)
其他都中晒
但有時你搵到target 對佢專一
人地都未必揀你

好嘔心 佢真人一定好虛偽

照佢logic
一個住劏房既人冇錢可以做到以上既活動咪算好成功

呢啲咁主觀既野你走去問人
你生活模式無問題
但你個人唔係幾好

其實都幾成功下

有錢既話話之你嫖賭飲盪吹中晒
咪又大把女埋黎溝
同樣道理 無錢既 話之你五樣都唔中
咪又無人理
係咁現實架啦

做人自己鍾意點過就點過，下下要睇其它人點諗先最失敗

其實關咩事...... 呢個只係個人習慣來，同成唔成功冇關。
不過我個人都好憎飲酒，尤其是啤酒，難飲到一個點..... 但係真係成班人吹水避唔到咪飲少少囉。
煙就真係杏家鏟，最撚憎人食煙，尤其是嚮街做火車頭果d仆街。

白痴仔有哂答案就上嚟搵認同

Social drinker 其實都無乜問題

其他就無需要試

首先個人嘅成功失敗各有標準
而社會客觀標準，只係睇錢

你都係想人讚你姐
你自己都話生活好寫意啦 仲想點

其他男人唔知
你一定係最失敗果個
思想咁撚幼稚

你一定未過25

好男人
不過我覺得飲酒唔係過量都ok
賭同嫖就算啦

係毒撚區圍爐取暖當然感覺良好

點為之唔飲酒
即係你話係又飲唔係又飲上晒癮就話姐
但當你成大班人係到social緊，或者甚至屋企人過時過節圍內飲兩杯
呢d係必然架喎
我都好驚訝個d話未飲過酒嘅人係點生存
即係人地放工放學話去happy hour飲兩杯吹下水，你會叫咩飲？

唔該有無熱鮮奶

咪係 竟然有毒撚知自己係毒撚區

乜都未試過學人講意義

聽聽下你就企唔穩啦
最緊要自己開心舒服
你唔做個世界又唔會停頓

係垃圾

睇下果d咩人囉。
同事就算尻數啦。fd咪飲少少囉。

真係隊酒果d gathering我都唔會去啦講真。
同埋我亦唔覺得出去聚下一定要飲酒。
年中都成日約埋一齊食飯吹水，滴酒不沾都可以，有咩問題? 其實本身係咩人就會識返差唔多的人咁解姐。
夏天一齊約游水又得。約打波又得。

樓主都幾on9 用埋呢啲嘢黎打飛機話係優點。任何嘢沉迷都唔好架啦，你可以話小賭怡情架都，你又可以話一星期飲少少酒可以放鬆下個人架 下下去到咁極端:唔做=成功，做=失敗

其實我嘅生活都係咁

不過我連女朋友都無

想同你格劍

專一無錯嘅 但你專一嘅時候對方唔係咁
而且好快有左第二個你就唔會咁諗
到時因爲你嘅專一而放唔低 煙同酒你點都中一樣
見得太多

同埋你用呢啲野去定義一個男人成唔成功
睇得出你仲好細個 思想上
大把成功人士 要應酬
要嫖賭飲吹 咁樣你覺得係成功定失望
我就真係唔知你點去定義

試過又搣得甩先上黎開post威
想顯得自己好有定力? 你都冇個條癮

用咁多隻字黎包裝自己係毒撚

點解要將唔飲酒同嫖賭吹擺埋一齊 兩個層次既野

岩
肥矮毒7蠢
打飛機打到成地精

我都係
最多買六合彩
自己開心咪得
使咩要由人地定義成功定失敗

未識過正常男仔係唔飲酒，從來都係多與少既分別

利申 三大grad

你似係冇朋友冇女溝多啲

過來人同你講
好仔唔值錢

最大問題係你冇抗體
到你再大D
你好易比人引誘
我地係人唔係聖人
做專業毒撚下場唔多理想

我以前都唔嫖唔賭唔飲唔吹
但係人大左就會想試下,
試過賭波,賭左幾年而家戒左
貪玩試過叫雞,叫過一次之後無再去過
又試過食煙,買一包食左我成個月,之後無就食過
酒呢啲都係應酬先會飲
我覺得可以試下既,但係唔會沉迷囉

唔打埋機 啲女女會話你係更成功人士

照樓主定義，毒撚都係成功人士

唔叫雞做男人邊有意義

成唔成功係睇你做過d咩
唔係睇你冇做d咩
冇不良嗜好都拎黎打飛機咁你人生都幾失敗

我老細唔煙唔酒唔講粗口 對老婆同仔好到痴線
作為一個男人真係冇得彈

唔嫖未必係好
唔賭唔飲就肯定好
始終有生理需要
如果你單身 嫖係唯一解決渠道

毒就毒啦

咁你問黎托柒

好撚戇鳩
係咪要等死個一刻先後悔
後悔後生冇食唔同嘅女
下一世再試囉

唔嫖唔賭緊係好，可以幫襯藥材鋪

利申：藥材鋪

因為我都一樣

無用
會戴綠帽
女人唔會珍惜你

利申一樣 三頂

係香港，有$ 你吸毒都有人表揚

留低tg

你覺唔覺得自己好撚悶！？

一語道破

唔好將賭飲吹變成自己嘅習慣
但為應酬嘅一定要識

不過依度太多小朋友+毒撚
可能廿幾三十都未試過應酬

估唔到連登都咁多臭雞俾正評

失敗 請重新投胎

你都係想我咁講jer

0係香港 做男人 成唔成功 係睇有無足夠既閒錢 空間(即係樓) 同空餘時間

你上面既野 比一個成功(有錢有樓有時間)既男人做 情有可原 唔做 就錦上添花 如虎添翼既好男人

你上面既野 比一個窮(缺錢缺時間缺空間是但一樣或兩樣) 既男人做 就點都係罪無可恕 斬立決

結論: 你講既野 無得用黎段定係成功的失敗 SUPER

唔好諗住0係度打飛機CHOK到D溫暖/成功感 你問得出呢個問題已經係唔肯定 唔肯定即係你自己都未能足夠地說服自己

打飛機唔得咩

唔需要知人地點睇你生活好唔好

酒都唔飲又誇咗啲，唔係叫你去劈，不過同班friend模杯底吹下水都係賞心樂事嚟

成功同社會脫軌

堅守童話式既聖人之道
卻換來N 手西或綠冒
你成世人未玩過未泡過
防御力係零
唔係叫你花天走地
呢個世界唔會因為你係好人個天會跌過處女比你
如果你有咁既諗法咁同回教徒一樣
死左先有42個處女
出去見識多D
之後再比心機揾$玩多D

垃圾先賭 睇波台狗就知
廢柴先叫雞 睇青樓po d人嘅質素就知
通常將慾望放第一位都唔方係成功

唔撚叫雞你正正經經溝條女
都分分鐘三四手
呢家係叫師兄認清現實
十個成功人事九個叫過雞
第十個係基

三四手 咩人識咩女囉

有無巴打一樣
有女果時唔煙唔酒謝絕女性朋友
無女果時煙酒女性輪住黎

好撚老實我唔知你係巴定絲
係呢個道德淪喪既年代
你可以堅守自己既界線
但係現實既社會係人食人
我識好多後生玩到癲
一結婚就修心養性
我亦都識D 敎徒
好似你咁對人既行為指指點點
但原來之前亦叫條女落撚咗個仔
佛口蛇心既人大有人在
我只係同師兄講
香港既好男人既價值係係身家
唔係睇品格

哦

呢我自己來睇
我覺得自己係失敗者

你都未試過，點知呢d野唔會俾你更好既生活

睇下你有無處女老婆
無就講幾多野都係嘥鳩氣

就好似p2p 女咁
人太天真就只會受傷害

基本野咋喎 大把成功人仕都係咁

睇樣

其實你都有定論
做咩上黎問
想上高地j下？

囚犯係好男人

你都係想有人讚你好男人姐
好撚嘔心呀屌你老母咁都好取暖

樓主呢d小學雞上黎博俾d絲打讚好男人姐
收皮啦屌你老母
就算你全部野都冇做你都係失敗 咁撚on9

同你一樣 不過連六合彩都唔買

成唔成功係睇

你搵幾錢一個月而家

人有七情六慾
你連飲酒都無真係唔得喎

唔吹點解？
吹水？

成功 但通常都係要幫人埋單

靚仔有錢=成功
樣衰窮就算唔嫖賭飲吹=失敗

應該要加埋唔打丁
先算好仔

用嗜好判斷人成功定失敗

樓主你係咪搞笑

其他冇問題 係酒個Part難啲

樓主呢d毒撚要上連登揾存在感
知你絕世好仔la

你個圈子 d 人真係 ...

同情你

其實搵到錢係好基本嘅野

唔知你地係咪真心覺得單單搵到錢已經可以叫成功

叫得成功嘅男人 除咗搵到錢

仲要有能力去提升同造福身邊嘅人

例如帶領好下屬 照顧好家人等等

仲要有修養 自我提升 唔受慾望控制

生活上多方面都有成績

咁先稱得上成功

唔洗你同情
呢個係社會現實

成功失敗唔係睇呢啲

但睇樓主打啲嘢就知係戇鳩仔

正解

你只係睇唔穿人性既假面
大把所為教徒上靑樓
識所為女敎徒做人二奶
呢個世界唔係你地小朋友睇既咁純潔
早D 認清呢個世界

部份啦

人以群分

屌！你好撚高咩
on9

咪成日用 " 批評別人就係想抬高自己 " 呢種諗法去猜度人啦

世界咁撚美好就唔會咁多人刷首抽啦
道德撚

真小人總好過偽善

姐係女權撚話我有權做Ptgf
男人叫雞就係賤撚格

亂咁貼標籤扣帽子 講返正題把啦

如果無 point 可以唔洗勉強覆嘅

咁講乜人以群分
我淨係同樓主講
做毒撚下場好撚惨

我講人以群分嘅意思係價值觀相似嘅人會傾向多往來

或者係我表達得唔好你唔明啦

唔煙唔酒唔叫雞唔賭錢點解一定係毒撚呢？

你會唔會曲解咗呢個 term

唔係話樓主唔做以上既野就等於毒撚

係樓主既思維係不拆不扣既毒撚

我只係同樓主講
好仔唔值錢
唔信可以追post
童話故事式既聖人模式
只有比人揾笨
你睇p2p女就知
我唔知係咪p2p
達著你

你睇依道有部份道友講到唔掂毒品等於無膽匪類就知咩事
問佢幾時試埋跳樓死坐監斬手指個D佢又話番我你都打橫黎講

我又唔覺得做好仔有咩唔好喎

其實點樣叫聖人模式呀 你有無誇張咗 d

唔煙唔酒唔叫雞唔吸毒唔賭應該係基本正常人姐

毒撚我理解主要係講 d 人社交能力低下

點解話樓主思維毒撚呢？

以上樓主自認

毒撚唔一定社交能力底
我自認毒撚

唔該你睇下我個名

咁你覺得毒撚即係點？

點解話樓主毒撚思維呢？

你覺得佢個思維係點？

我覺得佢係有 d 無謂開個 post 拎認同

但係佢嘅言論其實無乜問題

唔好意為唔煙唔酒心地善良
個天就會自動比個女神你
港女只會認💲
同壞人

朋友 你同我好似唔係溝通緊咁

你自說自話嘅

就咁意為專一，做好仔就係成功男人？
呀輝仔就唔會比人滾五十萬啦
認清自己咩不足
去改變去進修
努力工作先係真男人
你之前做過咩

飲咩酒
叫過幾多次雞
跟本無人Care

做逆來順受既好仔
不了

呢個確實係毒撚思維
我六七年前都係咁諗

唔知你巴定絲
巴既話希望你
唔好比人呃

個個女仔都會話你乖仔好仔
但唔會對你有興趣
當佢地失戀係到叫緊遇唔到好男人既時候
你唔好出現
佢地會答唔到你

其實我覺得樓主本身嘅意思係想討論生活方式嘅"成功"
唔係想講社會地位個種"成功"
我覺得佢表達得唔好

拿我自己估架咋下

自己做過咩呢就真係得自己最清楚嘅
你唔講 的確未必有人會知

不過如果俾我知道有不良嚐好嘅人
我自己就點都有 d 睇唔起囉

點呀大佬 三言兩語你又推論到我俾人呃

有無咁勁呢你呀毒毒毒兄

毒品就一定啦
但睇唔起我就唔會
自己既路自己行出黎
好多人衰過浪子回頭
一樣有一buy
有好多外表好好先生
裹面污穢到
女既亦一樣
粗口到爆煙不離手但義氣到極
仙氣女專食洋腸亦見唔少
玩夠揾傻仔找數

睇野淨睇表面
好蝕

拿淨係睇表面唔得我認同嘅

但係表面已經係爛嘅我諗入面幾好都無用啦

講緊唔係外表

係 d 生活 d 行為

正正常常潔身自愛係基本

唔洗歌頌 但係亦唔洗講到聖人先做到囉

人有時都要對自己有 d 要求嘅

點解要用呢樣野去衡量自己成唔成功？

失敗

其實由你就住嫖睹飲去反思，定義一個男人或者自己係咪成功果刻 無論你有無做以上既野 你思想上定人生閱歷上已經係一個失敗者

叻啦叻啦
開post要人讚

廢撚到你

吹係吹乜

唔嫖係因為無錢
唔賭係因為唔中
唔飲係因為唔飲得
唔吹係因為你無料

你本身係一個點樣的人，就自己識返點樣的女，唔關呢d行為事
利申你講果幾樣行為都冇做過，一早結左婚

可以唔煙唔酒 證明你生活都過得幾好 明顯係成功